冇人確定到點保護個人資料 聽日只係一場買票入集中營清算既投票

唔係放負

驚咪縮返入老母閪度囉廢柴

一味講粗口又唔俾意見?

留喺屋企咩都唔做最安全呀

咁撚驚做乜

ID 4個位
生日
唔見得trace到我出黎

乜你張票有名架咩?

都係果句啦, 要拉你你上連登都已經拉左你啦,
應該改改標題: 使用互聯網連接海外恐違國安法

上連登開post都好危險嫁

聽日係睇住址証明，又唔係抄你資料
比佢睇完就投得票，怕咩

利伸好似係不過點都會去投

唔想帶機，用佢D機投，驚有黑警

樓主會唔會太天真
以為聽日唔去投就唔會有事？全香港所有人既資料都係一早係曬政府個系統度，要起你底一個身份證號碼就得。敢係唔係依世唔出街

咪就係, 大把同一日出世既人既ID 頭4個位係一樣既, 冇證冇據點揾到係邊個

啱呀, 住址証明只係用黎確認係新東新西九東九西港島啫, 又唔留底驚閪咩

人地投票關你咩事

關咩事，而家張票寫咗你名？

連咁都驚

我都唔帶手機 淨係身份証 住扯証明 算
聽日票站外實有便衣國安影人大磺

驚咁多做咩
反正去到最後覺得你係黃都拉你架啦傻豬

唔投初選嘅冇人權㗎 welcome to LIHKG

聽日點都去
聽日唔去投
連9月投既機會都冇

投票都咁驚

【泛民初選】港版國安法後首次民意表態 35+功能戰將：投票過程或比結果更重要！

推